[突發多圖] 有條戇鳩仔釣wechat雞沉撚晒船

呃咗大家入黎唔撚好意思

實情係有條we7雞釣唔到出黎

但一時又話係父母欠人100萬台仔

想釣佢講過數佢又冇咁做

唔通佢要我冚家剷

連登大神點睇？

[/quote]

點知原來對面都釣緊狗公

有冇多啲對話呢？

都唔知你做乜撚

乜撚野呀，打完飛機去訓啦

連登囝

做晒暑期作業未

戒緊J Day3

預言總有一次樓主啲圖會油少左一格黑油

你搵到兩張相邊度出黎
我認你做契弟又點話

咁既臭雞樣假撚到
不屌

佢會唔會有可能知道我位置

你都幾撚ON9
係咁問人約唔約得

倫敦金
完

精蟲上腦

做乜撚野呀你

想學人撚狗post 又學得柒下柒下 都唔知你做乜撚野
你以為自己玩緊we7啲雞 分分鐘自己被人撚返轉頭

大你老母神

On9仔

有支付寶咪得囉

樓主撚緊人定被人撚緊

做乜鳩

成個標題除左戇鳩仔之外邊到中...